俾女同學偷望，唔肯定人哋係唔係真係對自己有意思？

又期待又怕受傷害

望下呢個on9仔柒下柒下

係咪心裡的聲音果套野，光珠自我幻想

9成你諗多左

未必囉 但有機會喺想知道有關你既野 唔喺有好感個種

唔通想利用我?

女同學

唔喺呀 我既意思喺佢對你感到好奇想知道你一啲野姐 唔喺想利用你
不過當然唔排除佢咁啱對住你發呆既可能性, 見你留意到佢望你咪避開眼神 尷尬呀嘛

不嬲同佢冇乜兩句，同佢啲姊妹反而有，只不過成日突然俾我發現到佢望住我好耐

可能想同你做fd但唔知點開口
你下次同佢姊妹吹水試下同佢講多幾句

係咪你鐘意人炸

做fd都唔係等final year掛？可能自己ff